唔識睇人眉頭眼額 唔識聽人單單打打

巴絲身邊多唔多嗰啲 唔識睇人眉頭眼額 唔識聽人單單打打嘅人 無晒佢哋符

我就係

通常個啲都易用得著 因為太傻

點解一定要識聽你單單打打？

有咩就直接出聲 咪做小人

點解要人睇你眉頭眼額？ 點解要人受你單單打打？
你係邊個咁巴閉？

我自己就係

果d醒目仔黎，好少見，好好珍惜

有啲係專登

有啲真係所謂天然呆 但有啲係專登 明知奈佢哋唔何

啱啱相反喎 就係坐呢啲人下家 唔得罪得 尤其一啲老嘢

我就係呢啲人